Le jeu du « plus ou moins » consiste à deviner un nombre entier choisi entre 1 et 99.

Un élève de NSI décide de le coder en langage Python de la manière suivante :

- le programme génère un nombre entier aléatoire compris entre 1 et 99 ;
- si la proposition de l’utilisateur est plus petite que le nombre cherché, l’utilisateur en est averti. Il peut alors en tester un autre ;
- si la proposition de l’utilisateur est plus grande que le nombre cherché, l’utilisateur en est averti. Il peut alors en tester un autre ;
- si l’utilisateur trouve le bon nombre en 10 essais ou moins, il gagne ;
- si l’utilisateur a fait plus de 10 essais sans trouver le bon nombre, il perd.

<br/>

La fonction `randint` est utilisée. Si a et b sont des entiers, `randint(a,b)` renvoie un nombre entier compris entre `a` et `b`.

<br/>

Compléter le code ci-dessous et le tester :
```python linenums='1'
from random import randint

def plus_ou_moins():
    nb_mystere = randint(1,...)
    nb_test = int(input("Proposez un nombre entre 1 et 99 : "))
    compteur = ...

    while nb_mystere != ... and compteur < ... :
        compteur = compteur + ...
        if nb_mystere ... nb_test:
            nb_test = int(input("Trop petit ! Testez encore : "))
        else:
            nb_test = int(input("Trop grand ! Testez encore : "))

    if nb_mystere == nb_test:
        print ("Bravo ! Le nombre était ",...)
        print("Nombre d'essais: ",...)
    else:
        print ("Perdu ! Le nombre était ",...)
```